出生在陳奕迅 周杰倫的時代

好耐無聽過新歌，舊時日日上網睇出咩新歌
即刻用foxy dl 千千靜聽
而家你問我有咩新歌手 新歌我完全唔知仲聽緊舊歌

有無歌介紹下

日本可以介紹aimyon俾你
華語就唔知

睇你個名感覺你好毒

林俊傑 ,薛之謙都 ok
我愛周杰倫!!!!

覆樓主個主題！

是一種幸福
在那一個年代

果陣會儲錢買周杰倫啲碟
薛之謙算係近年幾好 雖然佢出道左好多年先有人識

往事只能回味

蝗謙就收皮啦

我既中學時代就係得佢地2個

jj囉 其他都係中國果班歌手玩晒

張靚穎

Juno

林宥嘉 雖然都就三年冇出碟
但新歌同演唱會都有得聽下既

Juno 周國賢係音樂清泉

佢新舊歌都好聽 係好難得

Jj唔算新掛。。

七里香

仲好紅 仲有唱嫁

佢有咩新歌介紹下

我當年有買七里香隻碟，屌 隻隻歌都好撚好聽

妳出現在我濕的每一夜

華晨宇囉 起台灣都好紅
李榮浩 都好出名

有林雪

唔記得左李榮浩正
香港樂壇已死？全部新又好聽都係中國台灣

有聽開真係極力推薦一定要去睇今次IDOL巡演

呢首聽到喊

陳奕迅哩期都開始退落嚟，廁田直頭把聲唔掂
基佬唱返啲舊歌直頭無feel
後起嘅得返軒仔好少少，拍乳生完個女都痴撚咗線

呢首由頭爆到落尾
佢d歌係癲既

林俊傑囉 喺台灣大陸前幾年一早同以上兩位齊名

下一個有潛質新生代淨係見到李榮浩

一年唔洗過億點擊

胡鴻鈞 都幾好!!

我都唔聽新歌 最近迷上咗陳奕迅首黑夜不再來

新碟一般
對上一隻可以聽下《lier and accuser》
新碟就聽《我繼續》

但出生係佢高峰期 靚聲聽過佢演唱會
等自己偶像出新歌，係一件好幸福既事

好想香港再出到第二個陳奕迅 可以紅遍亞洲
而家啲歌手真係替代唔到

好難唱

七里香同江南依兩首神曲，2004當年金曲獎最佳作曲竟然輸咗畀其他人

而家冇咩人理唱功 睇女睇樣多 勁多韓圑

冇啦香港暫時一個都睇唔到有咁嘅潛質

都唔知唱乜鳩 投入唔到聽歌

軒仔隻新碟都唔錯呀

Duo
沙到拆

咁講真韓團都有好多唱得好過依家啲新人
仲要人地有樣有跳又唱 好難唔過去個邊

係j得過既 睇女者

條友盲架？
隻眼咁既

上隻碟就最鍾意lier and accuser

缺
不過都係舊歌好聽 又係會成隻碟隻隻都岩聽

出名眼細 農民樣 不過d歌好正
楊丞琳個男友來

屌 所以林雪要用義肢

無mv睇唔洗聽歌系列

側田雖然唔及佢兩個咁誇張，但都陪伴好多8、90後

Msn以前成日有佢啲歌做金句
美麗之最 命硬 我有今日，到而家都仲有聽下

之前eason
而家聽hins多啲了

d韓文歌好洗腦

3mm打後已經跌watt跌得好快
光頭仔佢舊時開concert唱男人KTV嗰啲都okay, 之後冇聲氣之後就冇太留意, 不過記憶佢歌喉其實都算係咁
基仔唔評論
軒仔其實唔係後起, 只係冇咗單春迅做獨市之後論唱功+英皇宣傳技倆先做到而家成個樂壇一哥咁, 等咗咁耐輪到佢都oky嘅
廣偉sell愛妻都係唔評論

維持著熟悉表情陌生關係不要變
只等到紅白儀式一場偶遇才會面

廁田而家把聲長期都duo eason咁，上唔到高音
佢聲底本身係ok
軒仔真係最掂係佢

若然你有聽哂佢啲粵語歌都知
佢啲歌路都唔係正常人食到
睇U87嗰啲 (三個人的探歌)同listen to eason chan
暫時未見到有人歌路廣過佢

軒仔而家黎紅係好合理，千奇唔好比咩關楚耀 坤哥果啲紅
光頭之前好似傳佢韓妹拍拖 出左首saranghae 之後唔見人咁

好詳細好專業 巴打推薦咩歌

aimyon正啊勁中意佢

論而家呢個冰河時期, 其實軒仔嘅演繹係最好(唔計自high人妖show, 明係gimmick+自high), 起碼唔係企喺到求其唱啱音就算
更唔講坤哥啲19歌, 連演繹嘅價值都冇
光頭仔我都係啱search wiki先知佢17年10月有出歌, 不過佢有出等如冇出咁, 唔覺嗰時有人提, 係首半杯入魂好啲

我都係kkbox見係單春粵語就入咗list嚟聽
要講必聽嘅都係月球上的人嗰啲(個人最愛)
不過想fun啲嘅其實有listen to eason chan, 兩名男子街頭相遇, 最後的嬉皮士, 三個人的探戈
我平時行街一聽到就覺得好chill

唔爭在聽埋許志安、鄭中基

周杰倫已經係歷史了

snoop dogg

有嘗試聽新人啲歌，但唔會好似eason jaychau咁背到啲歌詞熟哂

juno

十鳩幾年前 單丸 懼gay
台灣又周杰倫
聽歌聽到耳聾

你髮如雪 淒美了離別

好掛住msn

係 識佢真人 真係毒撚到仆街

張學友 黎明時代勁好多

259

黑盒

新歌

收嗲喇4259

259冇資格話me25

都係鍾意佢彈電結他果排多d

你25啲囉

yes？

25埋呢次就冇

是其是 有咩tg講

就係你啲碌柒搞彎樂壇

上五樓的快活嗰首Nothing ever happened
國語碟入面嘅英文歌 好似俾人遺忘咗咁

帶佢走啦

出現了
話撚咗啲haters不斷攞duo bin c
可惜但由2017年cmon in live 到love is live 都好返唔少
Duo前啲演唱會都唱得好好
咪繼續bin duo囉你以爲講duo出嚟就動搖到佢地位

偽毒都可以上紅館2次就知樂壇已死

有Viu tv 姜濤。
同埋周國賢值得推介

五月天
aimer

假如你問我宜家最鍾意邊個歌手
我一定諗都唔諗就答軒叔
但無論點 心入面始終覺得佢同e神有段距離
你問我究竟差乜野 我又答你唔出
自問自己唔係特別鍾意e神
但硬係覺得佢個地位係不可動搖
佢就好似一面牆 一面好高既牆
e神已經唔只係一個歌手 佢已經成為左香港人既一個回憶

非引戰 理性討論

負皮係俾支那謙

kolor

可能否
房東的貓

Juno新歌大家快啲去聽

Gin Lee

周杰倫上年冇出新專輯

she
hebe

有生之年都唔洗旨意華語樂壇有第個周杰倫，改寫 風靡 塑造至今時今日樂壇，將R&B 中國風，甚至rap
融合，抵佢揚威國際，全球最具影響力第2位 世界100大創意人獎唯一一位華人呢d殊榮都攞埋，宇宙仲有粒星以佢命名 痴9線
。
。
。
。
。
。
不過佢都就黎摺了，唔唱都希望佢仲肯寫歌啦

On9
佢高峰咪就係duo嗰幾年
講高峰唔講duo唔通通佢岩岩海旁個show呀

老實講對周撚無咩好感
但係無可否認佢好多歌都好好聽

聽下草東沒有派對 好正

Supper moment同rubberband所有歌

港台紅=紅遍亞洲
醫臣迷又要開始打J

唔計數據 側田一定好過醫臣

22歲打後先聽返陳奕迅

未來見

聽下啲band啦
宜啲啲廣東流行曲個樂底首首一鳩樣
仲食緊十年前嘅老本 無新意

呢首都好正

番唱mk鋒首香水
完全屌打

仲有我個名 筆筆正左好多

許嵩幕後多 唱歌麻麻 作詞作曲好勁
以前一首有何不可真係屌打
一起歌已經全場大合唱
不過d人聽女版多

大壯番唱過佢d歌
把聲好正

lala 徐佳瑩

gem唱歌其實好勁

但感情最好係duo
真係咁多佢既live CD duo係唔停咁loop

Duo成九年前 足足咗九年
我諗到Eason死嗰日
班人仲係拎duo出嚟講

Kolor

中港台東南亞包括馬來西亞同新加坡都好撚紅
都有半個亞洲啦

人地係咁吹奏張敬軒 咪係咁提duo有繼幾爛聲